{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/16570/0'",
        "collectedDate": "2023-03-25",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "순천에 봄이 오나 봄, 벚꽃 길만 걷게 해 줄게"
    },
    "text": "順天に春が来るか春、桜道だけ歩かせてあげるよ\n順天市(ノ·グァンギュ市長)は順天シティツアー春の企画コースとして「桜旅行」を25日から来月30日まで運行すると発表した。 今回の企画コース「桜旅行」は桜の種類別開花時期を考慮した桜旅行と八重桜旅行に区分して一時運行する。 主なコースとして桜の旅はソメイヨシノで造成された順天市の代表的な桜名所東川、舒川と上沙湖を経て、八重桜の旅は豊かな八重桜で有名な仙岩寺を中心にコースを構成した。 桜の旅は松広寺経由コース(水、土曜日)、仙岩寺経由コース(木、日曜日)、ドラ撮影場経由コース(火、金曜日)に分けて桜の道歩きコースが含まれ、仙岩寺ダブル桜の旅はシティツアー仙岩寺コース(木、日曜日)で運行される。 市は搭乗客がウォーキングコースで桜旅行の瞬間捕捉認証写真を指定ハッシュタグを社会関係網サービス(インスタグラム)に掲示すれば20人を選定し順天市キャラクターであるルミクッション贈呈イベントを進行する。 利用料金、コース紹介などの詳細案内とオンライン予約は順天市のバロ予約（www.suncheon.go.kr/yeyak) ）で可能で、予約の問い合わせはヘソン旅行まで。 順天市関係者は「今回のシティツアー桜旅行を通じてより多くの旅行客が順天の美しい桜道で2023順天湾国際庭園博覧会開幕を共に楽しみ順天の主要観光地を広報できる時間になるよう最善を尽くす」と明らかにした。",
    "QA": [
        {
            "question": "桜旅行はいつからいつまで運行されますか？",
            "answer": "桜旅行は25日から来月30日まで運行されます。"
        },
        {
            "question": "桜旅行のコースはどのように分けられていますか？",
            "answer": "桜の旅と八重桜の旅に分けられています。"
        },
        {
            "question": "桜の旅の主なコースはどこですか？",
            "answer": "桜の旅の主なコースは東川、舒川、上沙湖です。"
        },
        {
            "question": "八重桜の旅の主なコースはどこですか？",
            "answer": "八重桜の旅の主なコースは仙岩寺です。"
        },
        {
            "question": "桜の旅の道歩きコースにはどのような場所が含まれていますか？",
            "answer": "桜の旅の道歩きコースには松広寺や仙岩寺などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "桜旅行の予約はどこでできますか？",
            "answer": "桜旅行の予約は順天市のバロ予約で可能です（www.suncheon.go.kr/yeyak)）"
        },
        {
            "question": "桜旅行の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金については詳細案内をご覧ください。"
        },
        {
            "question": "桜旅行の予約に関する問い合わせはどこにすればよいですか？",
            "answer": "桜旅行の予約に関する問い合わせはヘソン旅行までお願いします。"
        },
        {
            "question": "桜旅行の瞬間捕捉認証写真のイベントについて教えてください。",
            "answer": "桜旅行の瞬間捕捉認証写真を掲示すれば、順天市キャラクターであるルミクッションが贈呈されるイベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "順天市キャラクターであるルミクッションはどのようなものですか？",
            "answer": "ルミクッションは順天市のキャラクターで、可愛らしいクッションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 384
    }
}